區議會應立即動議，黑警死全家議程

Jm9

入得區議會就要按政治規則玩。

先集中清算幾個證據確鑿、特別過分的黑警，睇下交唔交人。

如果交左，警隊又恢復返秩序，其實係最好結果。

如果連幾個人、有曬證據都唔交，就針對警隊個別高層施壓。